求分析！2部腦價錢同性價比

1）

2）

2部野配置差唔多點解差幾千蚊？
因為水冷系統？

求解答

咁樣都叫差唔多

1) Alienware 7700K vs XPS 7700

2) Alienware PCIe SSD vs XPS M2 SSD

3) Alienware Z170 vs XPS default H170

但依度嘅分別值唔值$5000 ？

Intel 叫人買7700k 唔好超頻

Up

你覺得5000蚊玩超頻值唔值？
個人覺得唔值

知唔知咩叫alienware

請賜教

型棍子

因為係外星人

外星科技只係賣多5000都唔值
有錢你都買唔到